「突發」警狗舉紅旗

屯門 V City 對出

有無人印

仆街

好on9

BE WATER

原因係要護送一個打人嘅阿伯上的士離開，仆街黑警

咁都係原因
屌好撚戇鳩

屌。。唔係丫麻。。。

有冇source or 圖。。fact check完 要幫班狗宣傳喎

5 年前應該冇人唸到呢d 有牛嘅地方都可以有紅旗

以後唔反牛牛啦

仲有兩架鐵馬護送，搞到保護証人咁